男朋友成日掛住打機

如果男朋友一日24小時都打左半日
理都唔理下我
叫佢又唔應 淨係一路係咁玩
同佢講想佢陪 佢都好似當聽唔到
想問下告位絲打有咩提議令到個男仔覺得陪我先係最重要

當你決心離開 就會令個男仔意識到你嘅存在 而放棄佢嘅打機當然唔排除有個別例子

分手

同佢一齊打 一係搵共同興趣約佢一齊做（出去影相、行山之類）